核彈都唔割！嗱不過搞裝修 紅綠燈 叫太多神獸就割架啦

始終人種同基因係咁就係咁

紅綠燈真係過份

其他人呢？去老人院探人嗰啲呢？去醫院探病嗰啲呢？
原來搞紅綠燈係為咗啲人返唔到工？？
因為咁賠哪怕少少嘅人命風險？？仲有冇人性？ 總係有人點都要出街 佢地就係運動可以犧牲嘅人？？係咪要學警察講驚就唔好出？？咁探病嗰啲呢？

運動嘅基礎係同理心同思考
我地知道就算我冇被逃犯條例拉 我冇被爆眼 我冇被槍擊 但他人嘅苦痛都係我地應該控訴嘅
冇人性嘅係政府